[DSE JJ]ou mental nurse 定 cc health study

本身已經想讀nurse
但係又驚自己唔夠勤力cc入唔反U就碌撚
而鯨大雖然唔係魚 但係都係海洋生物

比啲意見吖
OU正呀！！！
CC可以入後門

Ou好貴

sssdp有得入4萬幾一年

OU幾好啦

HKCC有得tran U

CC算啦 聽講啲女好鍾意大隻仔

屌你老母 以為真係有人覆

咪撚讀mental 已經飽和

mental擺咗A1

清讀緊咩

Cc讀撚死你，入邊好多癲佬
Ou岀嚟最少都degree 到時再諗都唔算遲
利申 爆4上岸工程狗

咁暫時睇定OU先 CC留咗位有後備

咁General nurse會唔會大路啲都係OU
但係收20分 小弟得18

個人認為今年可以博下

屌我柒咗 擺咗mental A1, general A2
下世會排好啲

Mental 呢一兩年差乎收曬畢業生
正值退休潮，加service expand
但過幾年就唔知會唔會請咁多人啦
唔會一定失業既，
始終多左人重視mental health service
但市況唔會好似general nurse咁樂觀

你唔介意校名咪ou囉，反正都係有牌。
自問自己都幾勤力既，博得過就揀hkcc啦，
可以入番poly / cu nursing year3

（利申，行內人，走過同一條路）

有咩問me啦，盡量答你

師兄
我都係想要個degree啫 報得ou都唔太介意校名
樓上ching話出嚟乞食 嚇一嚇
如果到時出到嚟再補多個普通科有冇得諗 好似少反智

未到乞食既，但唔一定會請曬囉
General 就一定有人請，又可以做私院，
唔驚無工開！
依家mental都有一間私院，但請人唔多。

都幾反智下，你補多個普通科要讀多幾年，
又要補番啲實習 曬錢曬時間

咪好似當年東華mlt咁
poly應該收得晒嘅
之後就ou明愛東華接力

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

原來我坐後備座